{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006131",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "우당탕 커피스토리"
    },
    "text": "こんにちは！ウダンタンコーヒーストーリーは、釜山市水営区に位置するロースタリーカフェです。 ウダンタンとは自販機から落ちる音を意味し、自販機の前で休んだり賭けをしたりして楽しい時間を過ごした思い出があります。 当カフェは、当時のフレンドリーでリラックスした空間とおいしいコーヒーを求めています。 来る途中には水営駅の4番出口を出て、7番街のピザが見える路地に上がってください。 ジャンチガ、餃子屋、銭湯、Eマート24、消防の看板を過ぎると当カフェが出ます。 建物はライトベージュで、緑のアーニングが広がっています。 いらっしゃい！ ようこそ！ また、望美駅1番出口を出て道沿いにまっすぐ降りていただくと、ミョンリュンジンサカルビ、チキンシンドローム、7番街ピザ路地があります。 そこからずっと上がってきてください。 もし疲れたら餃子屋さんと銭湯を見ればいいです。 その次はイーマート24が見えますし、最後に赤い消防の看板を過ぎると当カフェです。 当カフェのメニューは次の通りです。 釜山ウダンタンドリップバッグは8個で構成され、12,000ウォンです。 ラテは4500ウォンで、ゴマミルクロールケーキ(サツマイモ+ミルククリーム)とミルクチョコケーキはそれぞれ6500ウォンです。200gのキャンバスブランドコーヒー豆は12,000ウォンで、アールグレイケーキは6,000ウォンです。 クリームラテは6,000ウォン、100g豆はブランドとシングルに区分され、価格は変動します。 ハンドドリップは5,000ウォン、アメリカーノは4,000ウォン、エスプレッソは3,500ウォンです。 ありがとうございました！",
    "QA": [
        {
            "question": "ウダンタンコーヒーストーリーはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウダンタンコーヒーストーリーは釜山市水営区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウダンタンとはどういう意味ですか？",
            "answer": "ウダンタンは自販機から落ちる音を意味します。"
        },
        {
            "question": "ウダンタンコーヒーストーリーの特徴は何ですか？",
            "answer": "ウダンタンコーヒーストーリーはフレンドリーでリラックスした空間とおいしいコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウダンタンコーヒーストーリーへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ウダンタンコーヒーストーリーへは、水営駅の4番出口から出て、7番街のピザが見える路地に上がってください。ジャンチガ、餃子屋、銭湯、Eマート24、消防の看板を過ぎると当カフェがあります。"
        },
        {
            "question": "ウダンタンコーヒーストーリーのメニューは何ですか？",
            "answer": "ウダンタンコーヒーストーリーのメニューには釜山ウダンタンドリップバッグ、ラテ、ゴマミルクロールケーキ、ミルクチョコケーキ、キャンバスブランドコーヒー豆、アールグレイケーキ、クリームラテ、ハンドドリップ、アメリカーノ、エスプレッソなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ウダンタンコーヒーストーリーの釜山ウダンタンドリップバッグは何個で構成されていますか？",
            "answer": "釜山ウダンタンドリップバッグは8個で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ウダンタンコーヒーストーリーのゴマミルクロールケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ゴマミルクロールケーキの価格は6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウダンタンコーヒーストーリーのキャンバスブランドコーヒー豆の重さと価格はいくらですか？",
            "answer": "キャンバスブランドコーヒー豆は200gで12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウダンタンコーヒーストーリーのアールグレイケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "アールグレイケーキの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウダンタンコーヒーストーリーのハンドドリップの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハンドドリップの価格は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 555
    }
}